賴冠霖與CUBE專屬合同糾紛上訴......"上訴審理正在進行中"

聽講打輸完比CUBE雪到E家

好能柒

抵撚死

Twice之咀咒

收皮啦弱智仔

抵撚死
快撚d 收皮
咁撚後生有排你捱

收皮啦奶共霖

呢條真係正宗反骨弱智仔

微博好撚多人撐佢
反骨都變天經地義

微博班大陸傻狗不值一提啦

好快就到Pentagon 支那仔

當年如果唔係cube課重金佢撚入到wanna one
支那仔真係養唔熟
支持cube告到佢冚家鏟啦
撐警狗俾天收啦

約咗佢單挑到而家都未出現

你隊友

中國狗一向唔尊重合約精神

大家咁話

召唔召喚到成隊wannaone出嚟

259